鍾意棍波嘅人，點解唔去揸拖頭

十幾個波俾你轉，轉親波都要double clutch，都咪話唔過咗癮

考牌就要兩腳啫，考撚完駛鬼兩腳轉波

鍾意大馬力大cc的人，點解唔揸拖頭
閒閒地幾百匹馬力，過萬cc

咁鐘意大波既係咪要食肥婆？

巴打，我留意咗你好耐

你想渣就渣咩
全港得5萬個拖頭牌
1號有2百萬
2號有1百萬

做乜歧視重型貨車牌喎

連登仔FG 50k坐冷氣房
叫佢地渣呢D影響身份

而家D拖頭都自動波

鐘意扑嘢嘅人點解唔去做鴨/雞?

有個AT黎 唔係有支棍就當MT

宜家d拖頭都轉曬自動波啦，內裝分分鐘豪華過你部私家車

歐洲拖頭個個model都有自動波 Volvo有雙離合添啦 你估依加八十年代咩

Volvo FH個virtual cockpit好正

肥仔波

鐘意電車既人點解唔揸叮叮

唔係話撐樓主
但你個比喻錯撚晒

歧視
師兄係咪有誤會
全港有幾多個牌姐

美極

痴線

傻鳩

唔搵食, 好想有機會揸一次棍波小巴.....喺斜路塞車吊住極力子hold住架車, 唔踩brake, 成車人同一齊振振振等開車

中意開廢post嘅人，點解唔去香討